如果唔買三星機，買HTC定LG好

U11定LG 6+好

u11 plus?

sony

G6+唔係S821咩？買上年旗艦U做咩？

Lg不了

u11+

仲g6+
你話v30就話啫

Nokia 3310 顏色sharp 機身輕

v30

U11+啦
LG個mon不了

U11+

Help This Company 啦

用緊htc覺得好好用
上一部用lg我用到嘔血想死

V30好撚正

一定係u11+

係比就比U11+同v30 la
聽歌就v30, overall就u11+

LG而家做到臭晒都仲唔少勇士

中國機vs泡菜機

3.5 mm 都冇俾狗用咩

等v30+跌到4500

u11+ 定係sony xzp好

18:9 u11 plus,16:9 sony xz p

睇睇下HTC部U11+仲正 ，價錢都唔係差好遠，剩機買都係$4998

用緊， 可以話你知好撚正， 但個mon偏暖色，睇慣冷色mon可能唔慣

lg v30

XZ Premium

依d post好少見三叔首席打手入後

u11+正係邊？用過htc10又發熱又倒水

有睇，無咩好講 人地都話唔要三叔，唔通好似班idog咁hard sell咩

性價比高，但係HTC d qc同系統真係麻麻地，今日睇人直播入系統setting都彈error

年尾比我簡除左三叔 應該只會買sony

17號有貨

V30

搭單問 g6 真的狗也不屌嗎

一定u11+

u11+ 順到仆街
剩上網，勉強摸到少少暖

edge sense單手用正

v30 oled mon 怕有鑊氣
g6好似而家未見有咩大鑊野

help this company

用緊g6想轉u11 plus

U11+無得輸，仲要5000都唔洗

唔使再諗，轉啦

唔好買U11+呀

我唔想咁多人同我撞機

唔好用LG

見到最平都係數記個online store 做緊$4198

周街都係iPhone